[教學]如何殺蟻

哈 笑左

我會射啲精落佢到

唔好意思囉= =